====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le nombre de ces voitures sera , par personne , à peine moins élevé qu ' aujourd ' hui aux États-Unis , où la suprématie de l ' automobile a dominé l ' évolution urbaine des vingt dernières années .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

